點解肥婆咁乞人憎

點解呢可

因為肥婆阻街